<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <array name="predictedCard">
        <item>
            ใบที่หนึ่ง พึงได้เหมือนใจคิด
            สำรวมจิตคิดสิ่งใดได้สมหวัง
            ความสำเร็จลุล่วงไปไม่อับปาง
            ถูกใบนี้หมือนดังได้ดวงมณี
            ถึงป่วยไข้ก็จะหายภัยแคล้วคลาด
            ถามถึงญาติอุ้มชูคู่ศักดิ์ศรี
            ของที่หายจะได้คืนชื่นชีวี
            สรรพยันตรายลี้ไม่บีฑา
            จะถามหาเนื้อคู่ตุนาหงัน
            อยู่ใกล้ชิดทุหวันสมปรารถนา
            จะเดินทางห่างไกลไปสุดตา
            ท่านบอกว่าอันตรายใดไม่มี
            จะอยู่เย็นเป็นสุขทุกวันวาร
            เกษมศานต์ชื่นชมสมศักดิ์ศรี
            ใบที่หนึ่งใครได้สมใจดี
            ทุกทิวาราตรีมีสุข เอย ฯ
        </item>
        <item>
            ใบที่สอง ต้องกับเหมือนจันทร์ฉาย
            เปรียบกับต้นพฤกษาคราที่ตาย
            แล้วกลับกลายได้เป็นเหมือนเช่นเดิม
            ได้ผลิดอกออกใบไสวสว่าง
            ต้องน้ำค้างลมเชยรำเพยเสริม
            เหมือนกระจกบานเก่าเมื่อคราวเดิม
            ต้องเพิ่มเติมขัดถูจึงดูงาม
            จะทำการสิ่งใดพร้อมใจกัน
            จงผ่อนผันหารือนับถือถาม
            คงสมจิตสมปองทำนองความ
            ใบนี้ถามตนไข้ว่าได้คลาย
            ถามลูกหนี้พวกพ้องว่าต้องพบ
            ถามเรื่องคู่รู้จบไมสมหมาย
            ถามหาลาภว่าดีพาทีทาย
            จบภิปรายใบที่สองทำนายเอยฯ
        </item>
        <item>
            ใบที่สามความยากลำบากล้น
            จะทำการเคืองขุ่นวุ่นรำคาญตน
            ว่าทั้งคนทั้งปัญหามารุมกัน
            ต้องอุตส่าห์อดกลั้นอย่าเสียขวัญ
            จงแข็งขันอย่าลดคลายคิดเหหัน
            แต่ถามว่าเป็นความไม่คร้ามกัน
            คงผ่อนผันสู้ได้เป็นไรมี
            จะปหาผู้ใดก็ไม่ยาก
            ถามลูกหนี้ที่จากพลัดพรากหนี
            ว่ายังไม่พบกันในทันที
            ถามลาภมีคงยากลำบากกาย
            ถามหาคู่สูสมภิรมย์พักตร์
            ว่ายังจักแชเชือนไม่เหมือนหมาย
            จงสงบไว้ก่อนค่อยผ่อนคลาย
            หมดคำทายที่สามเนื้อความเอย
        </item>
        <item>
            ใบที่สี่ นี้ไซร้เหมือนไกลคู่
            มิได้รู้ปะพบประสบสอง
            เหมือนลูกไก่ฝูงเดียวเที่ยวคนอง
            ตัวหนึ่งต้องพลัดพรากจากไกลกัน
            ต่อนานจึงจะพบประสบพักตร์
            ได้สมศักดิ์สุขีเป็นศรีสันต์
            จะทำการสิ่งใดพร้อมใจครัน
            แต่ข้อนั้นทายไว้ที่ใบนี้
            อย่าดำเนินเดินหน้าท่านว่าร้าย
            เราต้องหมายตามหลังระวังหนี
            เหมือนพระจันทร์ร่อนเร่ขึ้นเมฆี
            พระแสงศรีสุริยงต้องลงดิน
            ถามคนเจ็บว่าหายสบายจิต
            ถ้าต้องคิดเป็นความตามกระสินธิ์
            คงชนะเจียวหนาอย่าราคิน
            แม้นถามถิ่นคนลี้หลบหนีกาย
            ยังไม่พบประสบพักตร์
            ถามลูกรักในครรภ์เหมือนมั่นหมาย
            ว่าคงรู้เห็นว่าเป็นชาย
            จบคำทายที่สี่เท่านี้เอย ฯ
        </item>
        <item>
            ใบที่ห้า ว่าไว้ในวิถี
            อย่าได้มีทุกข์ร้อนนอนผวา
            ไม่มีใครลอบทำร้ายในกายา
            จงมุ่งหน้าทำงานการที่มี
            ถ้าต้องการสิ่งใดจะได้พบ
            จะประสพของรักเป็นศักดิ์ศรี
            แต่ต้องสูญอย่างหนึ่งที่พึงมี
            อันเป็นที่แลกเปลี่ยนหมุนเวียนกัน
            ถ้าจะคบคนใดให้ดูหน้า
            จงพิจารณาอย่าเหหัน
            ถามลูกหนี้หนีไกลไล่ไม่ทัน
            ถามเนื้อคู่หมายมั่นนั้นอยู่ไกล
            ถามหาลาภนี้ไซร้ก็ได้ยาก
            ต้องลำบากไขว่คว้าว่าอยู่ไหน
            ถามหาบุตรสุดที่รักอยู่ในกาย
            จะขอทายว่าบุตรนั้นเป็นหญิงเอยฯ
        </item>
        <item>
            ใบที่หก โชคดีเป็นศรีสันต์
            จะทำการสิ่งใดได้ทุกอัน
            คงสมขวัญสมสุขทุกประการ
            ถามหาคู่ร่วมเรียงไว้เคียงห้อง
            ว่าได้คล่องหนักหนาฟังว่าขาน
            แสนจะสุขทุกอย่างทางกันดาล
            ไม่พบพานปะพบประสบเลย
            ทั้งคนเจ็บก็หายสบายด้วย
            คงไม่ม้วยชีวานะท่านเอ๋ย
            หมออยู่ทิศอุดรแต่ก่อนเคย
            ไม่ละเลยคงจะมารักษาเรา
            ใครขอได้ใบนี้เป็นที่ชื่น
            ความทุกข์อื่นห่างไกลไม่โอดเขลา
            จงถวายเงินตราค่าของเรา
            อุทิศเข้าทำบุญในวัดสวัสดีเอย ฯ
        </item>
        <item>
            ใบที่เจ็ด เสร็จทุกข์เป็นสุขี
            ทั้งบ้านเรือนเพื่อนกินก็ยินดี
            แต่ตัวเรานี้เคืองขุ่นวุ่นวาย
            จงทำบุญให้ทานประมาณจิต
            คงสมคิดแสนสมอารมณ์หมาย
            อย่าอ้อมโอบโลภมากจะยากกาย
            ฟังภิปรายพาทีคงดีจริง
            เหมือนปลูกต้นผลไม้ไว้ใกล้บ้าน
            คงเป็นการอยู่สุขสิ้นทุกสิ่ง
            ถามหาลาภใบนี้ว่าดีจริง
            หรือถามสิ่งของหายว่าได้คืน
            ถามหาคู่สู่สมภิรมณ์พักตร์
            ว่าดีนักแสนดีเป็นที่ชื่น
            ถามคนเจ็บว่าหายสบายคืน
            ถามเรื่องอื่นก็ดีเท่านี้เอยฯ
        </item>
        <item>
            ใบที่แปด ใบที่นี้ไซร้แม้นได้สม
            คงชื่นชมสุขีเป็นที่สอง
            เปรียบเหมือนต้นพฤกษามณฑาทอง
            รากแก้วต้องขาดไปอยู่ไม่ทน
            เวลานี้ก็แล้งต้องแบ่งรับ
            จงเปลี่ยนกลับย้ายที่จึงมีผล
            ถามของหายยากลำบากค้น
            ถามหาคนปรารถนาจะได้สมอารมณ์ตน
            ถ้ารำพึงถึงลาภจงทราบเถิด
            ไม่ประเสริฐอย่าได้เคืองเรื่องลาภผล
            ใบที่แปดแม้นความมีคดีพ้น
            หมดนิพนธ์สำคัญเท่านั้นเอยฯ
        </item>
        <item>
            ใบที่เก้า เล่าชัดตัวมัจฉา
            จะกลายเป็นมักรเหมือนก่อนมา
            คิดไปหาลาภผลด้วยกลใด
            ทิศทักษิณทิศปราจิมริมวิถี
            ว่าไปดีมาดีเป็นศรีใส
            เปรียบเหมือนนาวาที่คลาไคล
            ได้แล่นใบไปตามลมค่อยสมปอง
            ว่ามังกรกับงูยังรู้แปลง
            เหมือนนาแล้งวิดน้ำสักสองสาม
            คงจะได้ฟุ้งเฟื่องน้ำเนืองนอง
            ถามคนต้องพลัดพรากจากไป
            ว่าคงจะพบประสบพักตร์
            ถามคู่รักร่วมชิดพิศสมัย
            ว่ายังไม่ได้กันในทันใด
            ถามคนไข้ว่าหายเบาบางลง
            ถามหาลาภใบนี้ว่าดีนัก
            คงสมศักดิ์สมจิตคิดประสงค์
            จงอุตส่าห์หมั่นทำในจำนงค์
            ที่เก้าคงว่าดีเท่านี้เอยฯ
        </item>
        <item>
            ใบที่สิบ ชี้เช่นเป็นความยาก
            ถึงมีปากพูดไปก็ไร้ผล
            เหมือนคนใบ้ได้แต่คิดจิตเวียนวน
            จะบอกบ่นการใดไม่เข้าใจความ
            ให้หมั่นเล็งเพ่งพิศพินิจเหตุ
            คอยสังเกตุให้ทราบอย่าหยาบหยามเห็นดีแท้แก้ไขกรรมที่งาม
            จะสมความคิดไว้ได้ในทันใด
            ถามถึงบุตรในครรภ์ตามจริงเป็นหญิงชัด
            ถามของพลัดหมดดีไม่มีหวัง
            บอกว่าหายทายไว้ให้เชื่อฟัง
            ไม่คืนหลังดังคิดในจิตใจ
            ถามถึงไข้โรคที่ป่วยเจ็บ
            ว่าเบ็ดเสร็จหายได้อย่าสงสัย
            ถามถึงคู่ว่าได้ชมสมหทัย
            ถามหาลาภยังไม่ดีเป็นที่คลาย
            รักษาสุขภาพกายใจให้มั่นทุกวันเอยฯ
        </item>
    </array>
</resources>